HKU vs CU

JS6054 or JS4032
想讀英文

CU已經俾美國制裁左啦

Cu English
課程上比較好
不過文科就prep好自己

Hong Kong 定Chinese，自己諗

CU la , 有傳銷狗

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

CU for sure

係唔係有錢收？我都想做

BU

入黎推呢個